[PS4]二手遊戲買賣區 明買明賣 請標明價錢

[PS4]二手遊戲買賣區 明買明賣 請標明價錢

此POST只限PS4

歡迎大家明買明賣
請註明遊戲有沒有連CODE

CODE 唔同GAME唔同用途
例如:
用黎上網 - COD/ BATTLE FIELD/ FIFA
用黎加多幾關 - BIO
用黎加多幾件靚衫 - 無雙

收或者放game
請標明價錢, THX!

Sample

收

人中之龍 中文版------$100

放

人中之龍 日文版------$100

地點
聯絡方式

窮人/窮學生收GAME係呢到係無優惠嫁

買賣雙方 首先
約左人要改一定要出聲
唔改當無變, 好基本禮貌
約左你唔出現, 玩潛水, 死硬
買家都唔係完全零責任去保護自己
出發, 或 當日, 最好都做多一兩步, 打多個電話, 問多一兩句
唔覆真係要小心
不過, 做好自己本份, 上番講 巴打一定支持你

template
會員名 (會員編號 )
事源:
連結:
電話/Email(Optional):

放
Fifa15 30 fifa 16 50
Division 50
One piece burning blood 200
戰國無雙4-2中文版 250
2k17 kobe edition 150(得返紙盒同手掣貼)
古惑狼220
Gundam Venus繁中有code250(已放)

可議
屯元天交收

收overcooked 100

收天命2 要齊code $300
有意tg:davechoi

放古惑狼220

觀塘

放D2 有CODE未用 320

明天可交收

收地平線 200
大埔

放
destiny2 $330 連code有CAYDE-6
uncharted 4 $200
horizon $230
大埔或東鐵線交收
tg:

收天命2 要齊code $300
Horizon $200
有意tg:davechoi

放gundam versus 港版有code 260

收
尼爾 中文 280
古惑狼 200
horizon 中文200
機戰 中文 280
gta v 中文 180
人中 極 中 180

另放
ff15 中 230
荃灣線交收

放

蒼藍革命之女武神 中文 $180

交收：西鐵線

TG : AlanCFC

放Prey 中文 220

tg:reddigimon

放
gundam versus 中文 250
dark souls 3 年度版 250
全無code

旺角/奧運 交收
email: tradehkg@yahoo.com.hk 留contact

放
FF15中文版 $240
人中之龍0 中文版 $280 /
可以交換/加錢換nier 中文版
西鐵線

放

BF1 中文 $150 只限馬鐵線
高達 港版中文有CODE $260 或換中文NIER

放

人中極 $200 或 用人中0交換
重力異想世界 $170

收，中文版
Knack2
海賊無雙3
各200

收

天命2 中文版 $300
Ghost Recon中文版 $180
戰國無雙4-II 中文版 $180

屯門交收，星期六日咩時間都得

收人中極 & 0 - $400

Tg: maiziwing

90%新 連手掣一個，hdmi線，3隻game( gta , fifa 16,lego 恐龍)
行機冇單 小玩 價錢可議
九龍及屯門交收優先
whatsapp :95327121

收討鬼傳2 中文 200

綠/紫線交收

放
sleeping dogs definitive edition $120

放 mgsv phantom pain 英 $50
Second son 中 $80
兩隻 $100
紅色線交收

巴打會唔會考慮九龍交收？

巴打想要邊隻？

收戰國無雙 真田丸 中文版 $200

Telegram :leoon123

放
knack 中文 $80

tg:

放Gundam versus(中文版冇code)$250

放Fifa17 $70
Tg:

收Need for speed $100
放FIFA15 $40

天水圍屯門元朗交收

放
NBA 2k17 $150
九龍塘/旺角站交收/互就

Division 50

放 全新 watch dog 2 中文版
240

中環/紅色線/西鐵線交收

收
NBA 2k18 $250

未開封-龍如命之詩300

東涌線/西鐡線/紅色線

不了sorry

放
天命2齊code $300
銅鑼灣交收

放
Gundam Versus 中文版冇Code
$200
粉嶺 長沙灣

放
destiny2 $330 連code有CAYDE-6
uncharted 4 $200
horizon $230
大埔/東鐵線交收

tg:

放
Titanfall 2

觀塘/將軍澳線交收

TG: Phoenix663

收:
魔女與百騎兵revival 100
Gravity rush1 100
仲有其他舊game都可以睇下

Game換Game/放:
DQ hero 1(日) $50
WOFF(中) $170
荃灣-葵芳/平郵

放古惑狼 210
tg nickhkg
藍線

放

PS4

Harry Potter collection $200

For honor $100

收

PS4

the last guardian $150

放FIFA 17
70蚊
TG: therock999

收巫師3年度版 Witcher $220

放gta5 210
Tg:behonestwithurself

放火線$180
天水圍元朗西鐵站交收

賣
人中 0 極 6 全中 $550
The last of us $130

全要600

Telegram schsch524

放

metal gear 5 英文版 $80
Shadow of mordor 鐵盒版 $120
油尖旺區交收 互夾

放數碼暴龍 網路偵探
$180
港島線將軍澳線最佳 其他地方再傾

放
GTA5 $220
人中6 $180

奧運/南昌/旺角(東)/大埔交收

放
FF15中文版 $240 ($220 今晚23sep交收@美孚/深水埗/天水圍)
人中之龍0 中文版 $280 (Hold)
西鐵線

無錢真係打少D機...
收到2046 有乜謂

放
NBA2k17 $140
Need For Speed $120
紅色線交收

放

尼爾 繁中 $300 sold
人中0 繁中 $270 sold

戰國無雙4-II 日版 $130
高達versus 繁中 $240

收

2k18 中文版 $250

MTR藍／紫／綠沿線交收優先
可小議

TG:

放
Gundam vs 中文$250
真三七 $180
FF XV $250
坑口站或附近

收
Need for Speed $100

放
FIFA15 $40

天水圍屯門元朗交收

人中極148就買到
仲放個200樓上個d 係咪覺得比你開過有得升值

收數碼偵探$150
交收互就

三隻價錢無一隻係貼市。。。

放uncharted the lost legacy中文（有code)
$200
荃灣站或大窩口交收
TG:

放
FF15中文版 $240 ($220 今晚23sep交收@美孚/深水埗/天水圍)

放Prey 中文 210

tg:reddigimon

放

Gundam Versus 繁中 有code 250

人中極 全新剛剛SSP 深之都入手👍
應該貨量唔多

HK$148

誠【放】：

horizon zero dawn $240

誠 【收】：

overcooked $100

西鐵綫交收可小議

telegram:

放
FF15中文版 $240 屯元天交收
可以加錢換 Neir 尼爾 (中文版)

收:
Gundam Breaker3 繁中 $180
Witcher 3 GOTY 中英版 $200
機戰V 中文版 $300
數碼暴龍next order中文版 $200
Persona 5中文版 $250

荃灣線/屯元天交收

放pes 2018 巴塞版330
用左code 其他全齊
三張卡 USB

有意可以留TG or 回post

收
仁王 中 $200
Horizon 中 $200
屯元天
牛頭角觀塘九龍灣(一至五12:00-13:30)

放
destiny2 300
寶林交收

全新未拆封龍如命之詩
200，

賣
Destiny 2 天命 2 中文 連code 及 7日ps plus code

$330

西鐵或旺角附近mtr

放
G gen 中文 250
機戰v 日文 250

收
Horizon 250
Shadow tactics 250
dq 英雄集結 中文 100

紫色線/綠色線交收
Tg:BarrenG

放
uncharted the lost legacy中文（有code)
$200

觀塘線交收

telegram: @gatchman

放
人中之龍 6 170
Uncharted: The Lost Legacy (有code) 220

全部中文版

放Gundam Versus中文冇code
最好綠色線/東鐵線

放天命2 300 沙田。馬鐵交收

放
Uncharted Lost Legacy 有Code $200

觀塘線 將軍澳線 港島線 交收

收 gundam versus $250 有code
東鐵 馬鐵線交收

放
person 5 中文280
witcher 3 GOTY 220
機戰v中文 300
仁王 250
dark souls 3 GOTY 280
dark souls 3 日文 120
FF15中文 220
the last guardian 中文 200
Batman arkham knight 鐵盒中文 180

收

G gen 中文版 $220

tg: gowentgone

收 菲莉絲鍊金工房 中文版 $270
TG: Sickspider

放
Fate extella 中文 $220

太和至大學站交收優先

收
Dark souls3 年度中文版 $250

Tg: rmd2036

放
尼爾中文 $300 地點互就

推

放
全新未開 uncharted 4 $200

收
LEGO Marvel Super Heroes $80

地鐵沿線交收

［少有game]

放魔法氣泡俄羅斯方塊 puyo puyo teris
$150

放尼爾 中文 280
銅鑼灣/藍田

放
Gundam Versus 中文有code
$250 西鐵缐交收

Hold

放
knack 中文 $80

Tg:

放

仁王 中文 $210

港島西/九龍塘

收knack 2 中文
$150
屯門西鐵站交收

收魔女百騎兵2中
knack2
奧丁中
fate

放
Gundam vs 中文$250
真三七 猛將傳 $180
FF XV $250
坑口站或附近

放Fifa 16 $50
Fifa 17 $70
Watchdog英文版 $80

屯元天交收優先
TG:

放
天命2 290 沙田。馬鐵交收

放
Fifa 17 $80
Star ocean 星海 5 中文 $130

收
The order 1886 $80
尼爾 中文 $250
女神異聞錄5 中文 $250
人中龍維新 $100

Tg:

放 gundam versus 日限 連 razer 街機大制 $1900
唔散賣 thx

放 人中之龍 6 中文版 $150
TG: Stevenab

放

GTA 5 -$220
Blood Borne the old hunter edition 中文版-$150
最後生還者 中文版-$150

紅線交收

放
destiny2 $330 連code有CAYDE-6
uncharted 4 $200
大埔/東鐵交收

tg:

收數碼暴龍 網絡偵探$150
交收互就

［放］
全新 仁王 中文 $230
全新 AC Ezio collection 中文 $200

［收]
Mighty No.9 $80
Knack2 $180

平日 放工時間 藍線/紫線

tg:

放
Destiny 2 $340 連裝備code & psn 14日code

交收地點: 火車-紅墈至九龍塘 / 地鐵: 觀塘沿線

TG: cmh17

放Gundam Versus中文冇code $240
最好綠色線/東鐵線

如果想玩人中，由幾開始玩起好

放
全新uncharted 4
$220

放fifa17 70
2k17 70
Pes2017 70
Tg kkk369

賣 Destiny 2 中文

連code 連7日 ps plus

$320

旺角或西鐵

0

收：
2k18 $270
西鐵線交收
tg: yeungch

收
Dark souls 3 260
Assassin's Creed: Ezio collection 180

收古惑狼
Tg: Haythere02

有冇巴打放人中0

搵極都冇

Tg: maiziwing

想知刀劍應該幾錢收？

放 watchdog2
$180
旺角至中環或互夾
Tg: Jcraw

收over cooked 120

放sony VR $2200連camera

放FIFA 17 $70
屯門元朗天水圍
tg: hkghandfeeljai

放
Destiny 2 $320 連裝備code & psn 14日code

交收地點: 火車-紅墈至九龍塘 / 地鐵: 觀塘沿線

TG: cmh17

放
尼泊 $290
南昌

放
Uncharted 4 中文版 $180
佐敦/柯士甸地鐵交收

tg:

放

gundam breaker 3 日文 $130

收

gundam vs 中文 $230
uncharted 4 the lost legacy $220

紅橙藍線交收

放 緋夜傳奇 中文版 $220
Tg

放白色情人節
$200
粉嶺/上水6:30~7pm
粉嶺 7pm~12am
tg: lifeisnotthateasy

放
Uncharted Lost Legacy 220

MTR 紅線

放天命2有code 2
沙田交收

放天命2有code $280
沙田交收

放古惑狼 210
tg nickhkg
藍 紅 綠 紫線

放古惑狼 220

觀塘

放
全新未開 uncharted 4 $200 (hold)

收
LEGO Marvel Super Heroes $80

地鐵沿線交收

放 巫師3 年度版 250
One piece burning blood 200
Telegram : harulee
觀塘藍田附近交收

Battlefield 1 (with code) $180
Dragonage $100
人中之龍0 $230
Dark Souls 3 $150
Shadow of Mordor 鐵盒 $200
PvZ GW $50
Fifa 14 $30
Rainbow Six $150
Gundam Breaker3中文$180
戰國BASARA 4皇 $120
Bloodborne $100
巫師3年度版 $250
Far Cry4 $100
Batman $150

盡量想藍線交收
Telegram: Igotoschoolbybenz

放全新黑色手製270 粉嶺交收
tg：talle0808

放
uncharted 4 中文版$180
地鐵沿線交收 港島優先
TG: kh624

收2k18 290$

放全新黑色手制$310
中環站至沙田站交收

收2k18 270$
Tg@ rayho728
將軍澳綫

放
FF15 220
巫師3 （普通版） 150
最好紅或綠線
TG [url]https://t./ps4gameplz[/url]

自己出去買啦呢個價

好多地方一手299

放 gta v中文 220不議

可用uncharted the lost legacy中文換

tg: johnson236

東鐵線or深水埗交收

放
機戰v 日文 250
仁王 200

收
Shadow tactics 250
Dq 英雄集結 中文 100

旺角至寶琳交收

Tg:BarrenG

收 Gravity Rush 2 $150
TG:star116

放 nba2k18 $310
Code未用、7日免費psn code未用

西營盤/上環/中環站 交收

放巫師3 年度版 230
One piece burning blood 180
人中0 200
人中極 140
人中6 180

藍田觀塘交收 telegram harulee

放 仁王 $200

Whatapp 55340543

放仁王 $200

或者換 羅拉崛起20週年

將軍澳線

放
Fifa 17 $80
Star ocean 星海 5 中文 $130

收
The order 1886 $70
尼爾 中文 $250
女神異聞錄5 中文 $250
人中龍維新 $100

Tg:

［放］

全新 AC Ezio collection 中文 $200

［收]
Mighty No.9 $80
Knack2 $180
Uncharted 4 $150

平日 放工時間 藍線/紫線

tg:

放 horizon 260$
For honor 100$

放

人中6 $200
Gundam versus 中文冇code $250

lm

放
Fifa 17 $80 有code
Star ocean 星海 5 中文 $120

收
The order 1886 中文 $70
尼爾 中文 $260
女神異聞錄5 中文 $260
人中龍維新 $100

Tg:

收人中0 $200

放
人中6 - 180

TG: imcat

放

GTA 5 -$220
最後生還者 中文版-$150

紅線交收

放 Second son 中 $80
收sleeping dog 中 $150
紅色線交收

輕鬆一推

放
uncharted the lost legacy 中文 190$
金鐘trade

放

尼爾 繁中 $300 sold
人中0 繁中 $270 sold

戰國無雙4-II 日版 $120
高達versus 繁中 $240

收

2k18 中文版 $280

MTR藍／紫／綠沿線交收優先
可小議

TG:

放 仁王 $200

收 羅拉崛起20週年 $200

或者仁王換羅拉

將軍澳線/觀塘線

PS4收:
Gundam Breaker3 繁中 $180
數碼暴龍next order中文版 $200

屯元天交收

收

DJMAX 250

放

gta5 230

收PS4 咩版本都得

TG:Eunjibbb

有意gta

Second son今個月free

收街霸5 $150，觀塘交收
TG:

放

人中6 全新$200
Uncharted4 中文 $180

放
uncharted the lost legacy中文（有code)
$200

地鐵沿線交收

telegram: @gatchman

放gundam versus(中文版冇code)$230

放三國無雙 英傑傳 中文版
148蚊

tg: hilton2

放bioshock collection 180
tg imvvv

Battlefield 1 (with code) $180
Dragonage $100
人中之龍0 $230 (HOLD)
Dark Souls 3 $150
Shadow of Mordor 鐵盒 $200
PvZ GW $50
Fifa 14 $30
Rainbow Six $150
Gundam Breaker3中文$180
戰國BASARA 4皇 $120
Bloodborne $100
巫師3年度版 $250
Far Cry4 $100
Batman $150

盡量想藍線交收
Telegram: Igotoschoolbybenz

你買定賣

如果係賣 揾我 我想收bloodborne

放Battlefield 1 (with code) $180
Dragonage $100
人中之龍0 $230 (HOLD)
Dark Souls 3 $150
Shadow of Mordor 鐵盒 $200
PvZ GW $50
Fifa 14 $30
Rainbow Six $150
Gundam Breaker3中文$180
戰國BASARA 4皇 $120
Bloodborne $100
巫師3年度版 $250
Far Cry4 $100
Batman $150

盡量想藍線交收
Telegram: Igotoschoolbybenz

Sorry打漏了

放真三國無雙7 帝王傳 200$
Lego avengers 200$
Tg:FunG0110

收

overcooked $130

屯門，西鐵線交收，其他地點再傾。

tg: ccblue

放巫師3 年度版 230
One piece burning blood 180
Telegram harulee

放
Dark soul3 $220
人中 極 $200
人中 0 $270
Horizon zero dawn $250
Rainbow six $150

長沙灣至佐敦/美孚至柯士甸交收

人中極全新148喳

放

仁王 中文 $200
gta v 中文 $220

港島西/九龍塘

放古惑狼 200 不議

港鐵交收

有啲咁既事
Thx巴打

放
Dark soul3 $220
人中 極 $120
人中 0 $270
Horizon zero dawn $250
Rainbow six $150

長沙灣至佐敦/美孚至柯士甸交收

放
人中6 $180

奧運/南昌/旺角(東)/大埔交收

放
Fifa 17 $80 有code
Star ocean 星海 5 中文 $120

收
尼爾 中文 $260
女神異聞錄5 中文 $260
人中龍維新 $100

Tg:

放
Driveclub $120
NBA 2K17 $70

仲有隻fifa16, 有興趣可以免費要埋佢

粉嶺/觀塘交收

收火影4 慕人傳 $160

放天命2有code $270
沙田交收

同埋收2k17

見你註解打得咁靚
但除左隻The Last of us remaster , 無一隻既價係吸引

收 羅拉崛起20週年 $200

將軍澳線

好平？ 有咩咁平
其他唔講 就講你隻人中之龍極 出面賣緊$148全新
之前已經有人講左你都重標$270 平乜撚野

270 以為睇錯

放 uncharted the lost legacy
@200
綠線交收

雖然係貴d, 不過好有誠意有咁多隻色

好彩既已經買到兩隻全新

數位特價唔等如你會二手用賤價收到

你不如睇下上面啲post既二手價，當7折完之後都仲貴過出面。真。良心賣家

放Battlefield 1 (with code) $170
Dragonage $80
人中之龍0 $230 (HOLD)
Dark Souls 3 $150
Shadow of Mordor 鐵盒 $150
PvZ GW $30
Fifa 14 $20
Rainbow Six $120
Gundam Breaker3中文$180
戰國BASARA 4皇 $120
Bloodborne $80
巫師3年度版 $220
Far Cry4 $80
Batman $130

盡量想藍線交收
Telegram: Igotoschoolbybenz

減下價
收幾隻有平

收:
魔女與百騎兵revival 100
Gravity rush1 100
仲有其他舊game都可以睇下

Game換Game/放:
DQ hero 1(日) $50
WOFF(中) $160
荃灣-葵芳/平郵

見到第一隻驚已經上一頁喇

路程若偏遠或需補回來回車資喔

屌你 唔撚洗出閘都仲要比番車錢你 你送上我屋企???

個2隻人龍貴到

讀中大讀撚到咁

收刀劍神域：虛空幻界

Push

放機戰V 中字 $300

平日收工觀塘齊站18:45 中環站19:30

收Project car 2 $300可少議，觀塘OR 沙田火炭交收
TG：

放
全新未開 uncharted 4 $200 (hold)

收
LEGO Avengers $70
LEGO Batman $70

地鐵沿線交收

放 全新DRIVING FORCE SHIFTER $420可少議，觀塘OR 沙田火炭交收
TG：

收rise of tomb raider 蘿拉 中文版 HKD 200

大埔交收

Thanks!

賣

Battlefield 1 $200
Metal Gear Solid V $150
Gundam Breaker 3 $200

西鐵沿線/元朗 佳
PM

賣

Battlefield 1 $150
Metal Gear Solid V $100
Gundam Breaker 3 $150

西鐵沿線/元朗 佳
PM

放
uncharted 4 $200 中文

TG：auwhing

放:
古惑狼 $220
lego 哈比人 $120
lego star war 歐美版 $160
小小大星球 $100

最好觀塘站交收, 地方可再議

telegram: kityung

[quote]賣

Battlefield 1 $150
Metal Gear Solid V $100
Gundam Breaker 3 $150

西鐵沿線/元朗 佳

TG : Ken_L

人中極270 兩隻？出面一手149 蚊咋喎

請留TG or email

email only thankyou

放GTA 5 220
The Division 100

屯元天交收

放

gundam breaker 3 日文 $130
for honor $190

收
uncharted 4 the lost legacy $180

紅橙藍線交收

收各式日式ARPG(除伊蘇）
無夜國度230
刀劍神域系列（200-250）

放
Fifa 17 有code 中文 $90
Star ocean 5 星海遊俠 中文 $120
戰國BASARA 真田幸村傳 中文 $120

收
尼爾 中文 $260
女神異聞錄5 中文 $260
人中龍維新 $100

Tg:

放Battlefield 1 (with code) $170
Dragonage $80
人中之龍0 $230 (HOLD)
Dark Souls 3 $150(HOLD)
Shadow of Mordor 鐵盒 $150
PvZ GW $30(HOLD)
Fifa 14 $20
Rainbow Six $120
Gundam Breaker3中文$180
戰國BASARA 4皇 $120(HOLD)
Bloodborne $80(HOLD)
巫師3年度版 $220(HOLD)
Far Cry4 $80
Batman $130

盡量想藍線交收
Telegram: Igotoschoolbybenz

減下價
收幾隻有平

放！

Jstar 兩隻 $100/一隻
兩隻收哂 $180

朋友打機一流
Tg: pangps4

放

metal gear 5 英文版 $60
油尖旺佐敦交收

收 dark souls 3 年度版 中文 250

觀塘 / 牛頭角/ 九龍灣 地鐵站

放仁王 200蚊
可交換任game
我可以補錢

tg? 可以粉嶺大部分時間交收

Sleeping dog $120 放售

放
Gundam Versus 中文 冇code $250
旺角站 或 銅鑼灣以西交收
TG: ps4game123

收hitman season1 $150

收ff15中文 $200
有意tg:davechoi

放
Fifa 17 60
NBA 2k17 60
Overwatch 100
Gundam vs 日版 300

Tg gachan19

有冇可能係度收到PS3 機戰z 天獄篇...冇其他POST..

之前旺角信和地下 涼粉有1 2 隻係到 168蚊

但依家唔知仲有無 上個星期既事黎

放

仁王 中文 $200

港島西/九龍塘

收ps4
Overcooked
火影4 慕人留傳
tg :

放
機戰v 日文 250
仁王 200

收
Shadow tactics 250
Dq 英雄集結 中文 100

旺角至寶琳交收

Tg:BarrenG

謝巴打, 睇下先~

收
bloodborne $120

放
Uncharted 4 $180
FF15 $200
Until dawn $80

TG: switchps4

放天命2 連code
即日280，旺角/銅鑼灣

Dragonage $70
Shadow of Mordor 鐵盒 $140
Batman $120

盡量想藍線交收
Telegram: Igotoschoolbybenz

再減下價
收幾隻有平/送埋隻Fifa 14比你

收 bloodborne old hunter

180

放
uncharted the lost legacy ,中文 有code

$200
地鐵沿線交收

tg:@gatchman

放 GUNDAM VS 中文版
屯門, 灣仔交收
$250

Telegram : Kin_hk

放
Uncharted Lost Legacy
180元

鑽石山 黃大仙 收

放
knack 中文 80
Tg:

放
GTA V 中文版 220
The Division 100

屯元天交收

收各式日式ARPG(除伊蘇）
無夜國度（中）230
刀劍神域系列（200-250）
魔女百騎兵 （中）120$
東京幻想ex（中）：230$

賣 古惑狼 $220

收NIER 中文版
$270
Tg:

放
destiny2 $330 連code有CAYDE-6
uncharted 4 $200
大埔/東鐵線交收

tg:

賣

Gta5 $200

沙田/旺角 交收

or可用Gundam versus中文版 冇code換火影4

email: j_tucker@y7mail.com

放djmax respect 300

紅線

青衣

tg: sorsing

放 女神異聞錄5 $280
彩虹站交收

留名

收

DJMAX 250

放

gta5 210

放Winning 2018 $280 觀塘交收

收仁王中文 $180
紅線交收

放Fifa 16 $50
Fifa 17 $80
Watchdog英文版 $80

屯元天交收優先
TG:

放
Gundam vs 中文$250
真三七 猛將傳 $180
FF XV $250
收
Nier $280
坑口站或附近

收鐵拳7中文$260

收 overcooked $150
沙田交收
Tg: ycssam

收dark soul 3 年度版 $200
2k18 $270

西鐵線交收，時地互就可議
tg: yeungch

放 Horizon Zero Dawn $250
屯元天，如其他地點可夾日子

放
Dark soul3 $210
人中 極 $120
人中 0 $260
Horizon zero dawn $250
Rainbow six $150

長沙灣至佐敦/美孚至柯士甸交收

放 gta v中文 210不議

可用uncharted the lost legacy中文換

tg: johnson236

東鐵線or深水埗交收

放
destiny2 $300 no code

觀塘/將軍澳站 交收

tg: dllmchonlun79

放
Dark soul3（非年度版） $200
人中 極 $120
人中 0 $260
Horizon zero dawn $250
Rainbow six $150

長沙灣至佐敦/美孚至柯士甸交收

由於有人要完又唔要, 又拎多次張LIST出黎:0)

放Battlefield 1 (with code) $170
Dragonage $80
Dark Souls 3 $150(HOLD)
Shadow of Mordor 鐵盒 $150
PvZ GW $30(HOLD)
Fifa 14 $20
Rainbow Six $120
Gundam Breaker3中文$180
巫師3年度版 $220(HOLD)
Far Cry4 $80(HOLD)
Batman $130(HOLD)

盡量想藍線交收
Telegram: Igotoschoolbybenz

減下價
收幾隻有平

收Destiny 2 (唔使code) $270

放bf1 冇code
150hkd
Tg: oninc123

放
Uncharted Lost Legacy 200

MTR 紅線

放
Ghost recon $200
Patapon $150

放fifa17 $70
紅線交收

收lost legacy $190
將軍澳站或調景嶺站交收
TG:dariancow

收2k18 300 兩隻
古惑狼200
屯元天交收

收2k18 300@1 要兩隻
古惑狼200
屯元天交收

放
真田丸 250
Horizon Zero Dawn 240
Last Guardian 230
Uncharted 4 180
AC: Syndicate 150
AC: Unity 130
Division 100

最好港島交收
Email: ps4gametrade@yahoo.com.hk
tg: Ecrtihc

放fifa17 70
2k17 70
Pes2017 70
Tg kkk369 東鐵綫

收 dark souls 3 年度版 中文 250

觀塘站交收

放
Uncharted 4 中文版 $180
佐敦至銅鑼灣/柯士甸地鐵交收

tg:

收 Bloodborne Old hunter $180
TG: Irving888

Dead rising 2 1折即係16蚊
買黎擺都抵

放 全新未拆天命2 $350
觀塘線交收

放
Uncharted 4 $180

西鐵線交狀

destiny2 $320 連code有CAYDE-6
uncharted 4 $180
大埔/東鐵線交收

tg:

收 patapon $70
紫線交易佳

收 深夜迴 $300
tg @joe10243

放
尼爾 中 $290

自

Fifa 18 UT Code 有冇巴打收

收winning post 8 2017
$320
Tg: lengjaib
交收最好粉嶺上水大埔or觀塘將軍澳

收Ghost recon wildlands 火線獵殺：野境
$150

Telegram：Glozivbaby1314

放
Gundam versus(冇code) $280
西鐵/觀塘沿線交收
Email: puppylabi@gmail.com

收

尼爾 $270

放

仁王 $200

港島西/九龍塘

放全新fifa 18 未拆 有Code
$370 只限藍田或葵興交收
telegram:Modrickeane

放全新fifa 18 未拆 有Code
$370 只限藍田或葵興交收

放Destiny 2有code，有7日PS Plus
$310, 地點可議
TG: HyperEggman

收仁王 170
東鐵沿線

放！

Jstar (英文版）兩隻 $100/一隻
兩隻收哂 $180

朋友打機一流
地點：互夾
Tg: pangps4[/quote]

有無人放fifa18 360

係咪有大哨 幾錢？

收 影牢 ～惡夢公主 中文版 $100

tg : markip96

中文版？隻game你出的？？

此遊戲無出中文版

由於有人要完又唔要, 又拎多次張LIST出黎:0)

放
Battlefield 1 (with code) $170(HOLD)
Dragon age $50
Dark Souls 3 $150(HOLD)
Shadow of Mordor 鐵盒 $150
PvZ GW $30(HOLD)
Fifa 14 $20
Dragon Quest Heros $30
Rainbow Six $120
Gundam Breaker3中文$180
巫師3年度版 $220(HOLD)
Far Cry4 $80(HOLD)
Batman $130(HOLD)

盡量想藍線交收
Telegram: Igotoschoolbybenz

減下價
收幾隻有平

放Destiny 2有code，有7日PS Plus
$300, 地點可議
TG: HyperEggman

日文版先正確

收:

The evil within $150

收
Need for Speed $100
NBA 2K18 $300

放
FIFA15 $40

天水圍屯門元朗交收

放
destiny2 $320 連code有CAYDE-6特典
uncharted 4 $180
大埔/東鐵線交收

tg:

放
初音x hd - 200

TG: imcat

收 dying light 80

放horizon 260

tg:

FIFA 18 全新 $370
(朋友買多咗)
港九MTR交收，今晚可以
1600前覆減$5
時間就你

Battlefield 1 $150
Metal Gear Solid V $100
Gundam Breaker 3 $150

西鐵沿線/元朗 佳

TG : Ken_L

Division sold?

收
2k18 250

2k18，冇Code
$310，藍田站附近交收

減5蚊

sold

2k18 no code
$330 寶林交收

Tg: kannnps

唔講價 謝

平放FIFA 18 ICON edition (肥朗version) 既數位序號 (PS4)
訂多左一個
Email:yellowseafishwhy@gmail.com

收
TOB 緋夜傳奇中文版 $150

放全新未拆有code天命2 $300 地點可議

收Hitman
行版連code
$180

放fifa18 $350 no code
屯門至荃灣西 西鐵 交收

tg: yeungch

放
nier 中 280

放！！！

Jstar (英文版）兩隻 $100/一隻
兩隻收哂 $180

朋友打機一流
地點：互夾
Tg: pangps4

放 horizon 250$
For honor 80$

放
Destiny 2 $280 連裝備code & psn 14日code

交收地點: 觀塘線/將軍澳線

TG: cmh17

收 gravity rush 2 重力異想世界完結篇
$150

TG : star116

平放FIFA 18 ICON edition (肥朗version) 既數位序號 (PS4)
訂左多個, 現放520蚊
Email:yellowseafishwhy@gmail.com

放
FF15 中文版 $200 不議價
屯元天交收

放FIFA 17 有code $90

放horizon zero dawn $250
屯元天/九龍塘交收

幾錢

收
尼爾 中文 $260
女神異聞錄5 中文 $240
無夜國度 中文 $230

地鐵沿線
港島線最佳
謝謝

Thanks

收
Need for Speed $100
NBA 2K18 $280

放
FIFA15 $40

天水圍屯門元朗交收

放仁王 200

地點互就

TG:

放gundam versus 日版冇code $280
東鐵線交收

tg:ccc28

輕輕一推～～

收nba 2k16. $150

放天命2有code 270
沙田交收

巴打 NBA2K16
二手價 20-40蚊收到喇喎

放2k18 $300，冇code

放 gundam versus 中文 無code 250

旺角/奧運 交收
email: tradehkg@yahoo.com.hk 留contact

收nba 2k15 $60

second son 今個月ps+ free wo 好似

收人中之龍0 $250

唔該哂

放
東京幻都ex+ 230
緋夜傳奇 230

收伊蘇8 280

tg @hkgwi

destiny2 $300 連code有CAYDE-6
uncharted 4 $180
大埔/東鐵線交收

tg:

收
尼爾 中文 $260
女神異聞錄5 中文 $240
無夜國度 中文 $230

地鐵沿線
港島線最佳
如太古站/西灣河站 交收 每隻GAME加$20
謝謝

Thanks

放人中之龍6中文版$150
西鐵綫，東鐵綫，觀塘綫交收
TG:

收 bloodborne old hunter

190

收dark soul 3 年度版$230
地鐵紅色線最好

收dark soul 3 年度版$230

屯門至荃灣西 西鐵交收
TG: yeungch

放 Fifa 17 100
深水埗易

放
Fifa 17 有code 中文 $80
Star ocean 5 星海遊俠 中文 $120
戰國BASARA 真田幸村傳 中文 $120
The Order: 1886 中文 $120

收
尼爾 中文 $260
女神異聞錄5 中文 $260
人中龍維新 $100

Tg:

180 收仁王中文版
東鐵線 大埔交收

放fifa 17, 50,中文，無code
馬鐵及九龍塘交收

Tg @danielwong1109

放：
horizon zero dawn 光碟版
unchartered 4: A Theifs End 光碟版
God of War III remastered 數位版
3個月psn會籍

以上為中英文3合1版，全新未開封，送psn會籍3個月

$700 MTR交收

收：
2k18 $270
dark soul 3 年度版 $230

tg: yeungch

收
人中 極- 100

TG: imcat

收
bloodbourne 180
dark soul 3 180
nier 300

放尼爾 中文 320
收巫師3年度版 220

收
緋夜傳奇 中文 200
無夜國度 中文 150

黃埔地鐵站交收
@fayeb2

放gta v 200

收fifa18, $280 😎

收uncharted女人版 220 中文
火車or觀塘線

賣

仁王$180
12個psn $220
古惑狼$220
港島線交收優先

放

dark soul III 普通版 150
uncharted 4 中英文 200
watch dog 2 中文豪華版 240

另收

horizon
FFXV

放fifa 17 60元
時間地點再議

放rainbowsix siege $150-180
屯元天交收

KenChungHong0102

push

放全新 uncharted 4+horizon zero dawn $200
東鐵綫

Tg: hsanul

收Uncharted collection$100
TG:lihkgmo

放仁王 $200

港島/九龍塘

［放］
全新 AC Ezio collection 中文 $200

［收]
Mighty No.9 $80
Knack2 $180
Uncharted 4 $150

平日 放工時間 藍線/紫線

tg:

放全新fifa18 360$彩虹交收
有意

收
尼爾 中文 $270
女神異聞錄5 中文 $250
無夜國度 中文 $240

地鐵沿線
港島線最佳
如太古站/西灣河站 交收 每隻GAME加$20
謝謝

Thanks

放
全新未開
FIFA 18(標準版) (中英文合版)+
「FIFA Ultimate Team稀有球員包」及「《FIFA 18》3名超級球星租借球員」下載代碼 $340
不分開賣
地鐵紅線/東涌線交易
EMAIL: [url]hkroy2006hk@yahoo.com.hk[/url]

推呀

放

仁王 $200
Horizon $250

將軍澳線/觀塘線

dark soul已售

收
FIFA 18 $360
Witcher 3 GOTW $220
藍田交收

收
Uncharted collection$100
Ac Ezio collection $180
TG:lihkgmo

放

尼爾 自動人形 繁體中文版 $280 (特典已被使用)

觀塘線交收

TG:

放
東京幻都ex+中文版200
菲莉絲鍊金工房中文版270
tg:

放
巫師3 （不是年度版）$120
Horizon $180

元天屯 交收

賣
仁王$190
地球防衛軍 $250
一齊買$430

地鐵站荃灣線沿線交收

放
knack 中文 $80
戰國無雙4-2 中文$180

Tg:

收
尼爾 中文 $280
Patapon 中文 $ 80
GTA V $180

全收$400

賣 gundam versus $180
三國無雙7 猛將傳 $180
Fifa 17 $50
全中文版
全部買$350
價錢可小議

藍田站交收

放
全新未開
尼爾 自動人形 中文版 $300
女神異聞錄5 中文版 $300
兩隻都全新未開，買左返黎唔想玩，放左係屋企好耐
佐敦至太子站
東鐵旺角東至粉嶺
TG:

收fifa 17
$50
將軍澳線

放人中6 Dark Soul 3

人中之龍6 $160
Dark Soul 3 $160

地鐵紅綠/青衣交收

TG:

FIFA18 $300
紫線/寶林

Sor漏左個"收"字

收人中零 $260
紫線交收

收二手PS4
Tg:

放Destiny 2齊code $290
港島線交收
TG: HyperEggman

放 人中之龍 極 中文版 $180

放全新fifa 18 未拆 有Code
$350 只會藍田或葵興交收
如今日 (01/10) 夜晚可大埔交收

放
Gundam vs 中文$250
真三七 猛將傳 $180
FF XV $220
坑口站或附近

收人中之龍0 中文 $200
tg

放！！！

Jstar (英文版）兩隻 $100/一隻
兩隻收哂 $180
（可議）

朋友打機一流
地點：互夾
Tg: pangps4

放pes2018 $300
Telegram: saintikerbb

放全新fifa18 350 彩虹交收

150收仁王中文版
東鐵線 大埔交收

收fifa18 340
西鐵線/紅磡至大圍/黃大仙交收

190 放仁王
或加60換p5

tg goodhappybilly 馬鐵/大學站

收
Heavy rain 或者 Heavy Rain and Beyond: Two Soul
價錢可議

主要港島/紅磡/黃埔/尖沙嘴站 交收 可再議

tg：chanpakyu

已放

放尼爾 中文版 300
巫師 年度版 220
One piece burning blood 150
Telegram harulee

放
Fifa 17 有code 中文 $90
Star ocean 5 星海遊俠 中文 $120
戰國BASARA 真田幸村傳 中文 $120
The Order: 1886 中文 $120

收
尼爾 中文 $260
女神異聞錄5 中文 $260
人中龍維新 $100

Tg:

收gta 5 180$
Darksoul3 年度版 250$

放人中6 150$

Tg:HooHoo0606

屯元天交收

放dark soul3 $200

收街霸5 中文 $250
屯門交收

@sf250

放
Star Wars battlefront - $80

TG: imcat

放
魔女與百騎兵 2 中文版 $ 200
天水圍交收

收 Gundam VS $200

放 FF15 中文版 $230
Fifa 17 中文板$50

另$330收 Fifa 18
西鐵沿線交收
有意

]

(換game)
fifa18 想換winning 18 粉嶺交收
有意wts 62266964

放（全新）ps4 pro原裝跟機手制 $250
有意tg:davechoi

賣仁王豪華下載版，包全季票dlc
用新開ac買，成個ac連game俾你
你可以用返自己ac玩拎獎杯
$250
tg:nccoi

收
NBA 2K18 $280

放
Need for Speed(2015) $120
FIFA15 $40

天水圍屯門元朗交收

放uncharted the lost legacy 中文版 有code $200
將軍澳線/觀塘站交收

放destiny 2
$260 no code
將軍澳線/觀塘站交收
Tg: dllmchonlun79

有冇人會放nba 2k18 黃金版code
$350-$400收，有意tg我

搞咁多野我等年度版唔好

放uncharted 1-3 $120 可少議 有意留tg

閣下email係咪有問題？我send 兩次都唔得

收uncharted 1-4 $300

收人中之龍 邊集都得
交易地點可易
價錢你出

放ghost reacon tko 交收
有意 a251054@gmail.com

250$

知唔知火影隻炒冷飯出左未

收
persona 5 中文版 $280
綠線交收

放
god of war 3 $120
until dawn $120
星期一至四 東鐵線
星期五六 港島線

收 dark souls 3 年度版 250

放 bloodborne 120

觀塘站交收 可以互就

收火影經典傳承
$420
西鐵綫

放Fifa 18 ps4光碟code
gn02307775@yahoo.com.hk

巴打check email

放Destiny 2有code，有7日PS Plus $290,
Star Wars BattleFront $50
地點可議
TG: HyperEggman

or pm me

收地平線200 Overcooked 100
Tel 635o8428

白痴一問 三隻加埋120？

同一隻來.. collection

]賣2k18 no code
$300 tko/kt tine交收

Tg: kannnps

自膠

唔該巴打

放pes2018 $300
屯元天交收

放
Star Wars battlefront 中文版 - $80

TG: imcat

放uncharted collections $120

tg

收白色 ps5 slim 500g
Tg:

收gundam 200 官塘至tko交收

希望巴打收到啦

收
2k18 300

放
人中0 繁中 250

大圍/ 油麻地交收

賣手古惑狼$200

The surge (機械版 dark souls) $200

Tg: saintikerbb

Ps4先真

放
Fifa 17 有code 中文 $90
Star ocean 5 星海遊俠 中文 $120
戰國BASARA 真田幸村傳 中文 $120
The Order: 1886 中文 $120
Bloodborne我卡緊關唔放住

收
尼爾 中文 $260
女神異聞錄5 中文 $260
人中龍維新 $100

Tg:

收Gundam VS $250

官塘至tko

放
Pes 2017 中文版 $130

港島線交收
Tg: mccgi

放Gundam Versus 冇code $250
紫色線

放

仁王 中文 $200
gta V 中文 $230

港島/九龍塘

Tg ed

收fifa18 350 今日天水圍交收

收fifa 18
$340

放gundom 中文版 250
地點可議

收
witcher 3 GOTY $220
GTA V $220
屯元天 , 火車線（夜晚）

放FIFA17 中文 無code
$50 將軍澳線／九龍塘站
tg:overcookme

放仁王 $200
地點可議

放尼爾$300

放
Fifa 17 有code 中文 $80
Star ocean 5 星海遊俠 中文 $120
戰國BASARA 真田幸村傳 中文 $120
The Order: 1886 中文 $120
Bloodborne我卡緊關唔放住

收
尼爾 中文 $260
女神異聞錄5 中文 $260
人中龍維新 $100

Tg:

收
bloodborne old hunter 180
fifa17 60
Sleeping dog 100
Horizon 200

放
Watchdog 100
Watchdog2 180

可議 互就地點 最好大圍/馬鞍山線交收

收：
PS4 FIFA 18 $340

PM

求

放Street fighter V 中文 $250
Batman Arkham knight $120

觀塘綫 交收
tg:

放
Fifa15 30 fifa 16 17 50
Division 50
One piece burning blood 200
戰國無雙4-2中文版 220
2k17 kobe edition 120(得返紙盒同手掣貼)
古惑狼220
Gundam Venus繁中有code250(已放)

可議
屯元天交收

放

仁王 $200
horizon $230

收哂兩隻 $400

將軍澳線-九龍灣站

收
knack 2 $200
uncharted collection $110
assassin's creed ezio collection $180

放
uncharted4中文 $180
人中6 全新200
全新黑色手制$250
2k18 code巳用但有psn7日code $310 (可換fifa18)

放
地平線鐵盒 $300

tg: tw1227

收Fifa 18
$350
元朗 朗平 天水圍西交收
tg:

收
fifa 17 $40
女神異聞錄5 $270
全要中文
tg:charlieis

收
fifa 17 $40
女神異聞錄5 $270
全要中文
南昌/深水埗-荔枝角交收
tg:charlieis

放
尼爾有code $300
Gta V $230
The last guardian $180
三國無雙7 猛將傳 $180
Knack $100
World of Final Fantasy 無盒 $80
數碼暴龍 next order $230
全部中文

紅磡 九龍塘至鑽石山 郵寄
其他地方再議

收古惑狼 $180 屯元天或葵興交收 tg:ryangame

放
仁王 190$
LittleBigPlanet 3 90$

東鐵線交收

bloodborne old hunter 180
fifa17 60
Sleeping dog 100
Horizon 200

放
Watchdog 100
Watchdog2 180

可議 互就地點 最好大圍/馬鞍山線交收

放
Fifa15 30 fifa 16 17 50
Division 50
One piece burning blood 200
戰國無雙4-2中文版 220
2k17 kobe edition 120(得返紙盒同手掣貼)
古惑狼220
Gundam Venus繁中有code250(已放)

可議
屯元天交收

@Lohongchulluckyguys

放
Horizon zero dawn $240
Rainbow six $140

長沙灣至佐敦/美孚至柯士甸交收

放gundom 中文版 250
藍紅線較佳

tg ed. pls check

逐隻收都冇咁貴呀

放一隻
一代手掣
今年3月買, 無單
無爛無壞, 少用, 超乾淨
$220 粉嶺上水交收
tg: lifeisnotthateasy

補充: 黑色

收dark soul3年度版 $250

tg:

放 高達繁中 250
Overwatch 200

藍紫線交收

放
仁王 $190
DARK SOULS 3 GOTY中英 $270
DARK SOULS 3 日文 $120
FF15 中文 $200
Batman Arkham knight 中文鐵盒 $200
The last guardian 中英文 $170

地點互就
Tg:

放
人中6 中文 $150

收
Ezio collection $150

放
Star Wars Battlefront 中文版 - 78

TG: imcat

收 你咩tg?

放
尼爾有code hold
Gta V $230
The last guardian $180
三國無雙7 猛將傳 $180
Knack $100
World of Final Fantasy 無盒 $80
數碼暴龍 next order $230
全部中文

紅磡 九龍塘至鑽石山 郵寄
其他地方再議

收overcooked 120
Gundam vs 200

放
uncharted the lost legacy
no code 中文 $180
tg : letyatgg

收

PS4 FIFA 18, $270

有意請tg:

thanks

最好藍線將軍澳線交收

收
Horizon 中文版 $230
屯元天交收

放彈丸論破v3中文版 270

將軍澳區交收

代友收多隻街霸5 中文版 $220
屯門交收

收 Fifa 18 300

放仁王 中文 冇code 200
Tg: rhotfgd

收PES 2018 $250

收機戰5中文 280

放
destiny2 $300 連code有CAYDE-6
uncharted 4 $200
uncharted lost legacy $200
uncharted 兩隻一齊買 $380

大埔或東鐵線交收
tg:

放
人中6 中文$150

收
Tomb raider
Ezio collection

放

伊蘇8 , 無code --- $320

Uncharted Collect , 全新未拆 --- $170

牛頭角 至 調景嶺站交收

TG: jack123123

收lego Marvel/Avengers系列
tg

放pes2018 $300
Tg: saintikerbb

收 persona 5 中文版 $290

TG:

收

Little Nightmares $110
UNCHARTED 4 $160

地鐵油塘站附近交收

收pes 2018

元朗交收$280

收

人中之龍0 $250

有意PM

收FIFA 18 HK$330
連八達通套
天水圍交收

放
Uncharted 4 $160
Until dawn $60
人中6 $120

收
Bloodborne $150
深夜迴 $280
蘇菲工房 $200

放fifa 18 $330 （有code) 觀塘交收

收
人中 極- 100

放ps vr連cam連vr world 連淘寶架一個$2500

收overcooked $120

收
絕對絕望少女
新槍彈辯駁v3

放 gta5 220
for honor 100

紅磡至馬鐵交收

放
destiny2 $300 連code有CAYDE-6
uncharted 4 $200
uncharted lost legacy $200 有code
uncharted 兩隻一齊買 $380

大埔或東鐵線交收
tg:

放
Ghost Recon : Wildlands 連Code $200

荃灣線/港島綫交收
tg:

收人中之龍0 中文
$250
交易地點可議
Thanks

放Street fighter V 中文 $230
Batman Arkham knight $110

觀塘綫 交收
tg:

放
Project cars 2
有code
$350

星期五6-8pm旺角站或星期五6-7pm荃灣線交收
Tg: benjaminlo

鐵盒版

放
Fifa 17 有code 中文 $80

收
Division 中文 $50
尼爾 中文 $260
女神異聞錄5 中文 $260
人中龍維新 $100
荔枝角<>調景嶺交收

Tg:

放

仁王 中文 $200
gta V 中文 $220

港島/九龍塘

放無雙Orichi2 180
真人快打XL 100
龍珠異戰1 100
全收-30，收2隻-15

隨時屯門交收
MTR可旺角/天水圍/元朗/荃灣(+10$)需夾時間

另收Ys8 330

Tg：

收

人中之龍0 中文版 $250

找了很多地方都冇中文版
有冇好心人見到咩地方有都可以講聲

謝謝

texted u

收
NBA 2K18 $280

放
Need for Speed $120
FIFA15 $40

天水圍屯門元朗交收

收FIFA 18 HK$350
連八達通套
天水圍交收

收 overcooked $100

telegram: @vic952

放數碼next order 240$ 有code
火線獵殺 有code $200
女神異聞5 $290
要晒$650
TG:Lhkhk

另收天命2 $270
lost legacy $200
2隻都要有code

放
destiny2 $300 連code
uncharted 4 $200
uncharted lost legacy $200 有code

大埔或東鐵線交收
tg:

放FFXV $250
地點可以去大部份MTR站交收
TG: HyperEggman

放persona 5 中文版 $290

收人中0 $260

旺角深水埗交收

放全新
Uncharted 4 $200
Horizon $250
God of master 3 $200

三只都要$550

TG: pieter27

放destiny 2 連code未用
TG:popguy

收機戰V 中文 $280

TG: pieter27

收gundam 220
Overcooked 120

放
尼爾有code hold
Gta V $230
The last guardian $180
三國無雙7 猛將傳 $180
Knack $100
World of Final Fantasy 無盒 $80
數碼暴龍 next order hold
全部中文

紅磡 九龍塘至鑽石山 郵寄
其他地方再議

放

2k18 $300

屯元天

放二手Star Wars Battlefront 中文版 - 78

比黑店伏左而買，或換其他game

TG: imcat

放
GOW 3 remastered 中文 $100

不議價 炮台山至太古交收
tg: jerry123456

香港有無出過槍彈辯駁1・2 Reload 既實體版

放 overcooked $140

屯西交收

放
For honor 限定版 $170
Fifa 17 $80
Overcooked $130

放
Horizon zero dawn $240
彩虹站交收
Tg: Mspgreen

收nier $300

放一隻
一代黑色原廠手掣
今年3月買, 無單
無爛無壞, 少用, 超乾淨
$220 粉嶺上水交收
tg: lifeisnotthateasy

放Street fighter V 中文 $200
Batman Arkham knight $100

觀塘綫 交收
tg:

獨立定bundle

放
horizon $230
nba 2k17 $80

放GTA5 ＄220
連新淨地圖

深水埗 至 油麻地 交收

tg : daimanchan

咪搞鳩人啦, 當貼錢比人做新機主啦

(放)上圖 頭果兩隻game(一盒過 )
西鐵線 屯門至南昌 交收$ 390

放

全新 人中之龍6 $150
屯元天交收

Tg: lhcheng0828

收bloodborne old hunter 190

我住唐樓得8mb速度玩唔玩到多人連線遊戲？

放 overcooked $140

元屯天交收

無人搶網速就可以

真？多謝解答

放
2k16 $50
star war $50
ghost $200
ff15 $210
全中文,全收470

放2k16 $50
gundam versus 中文版 冇code $240

另收2k18 $280

有意pm

放
uncharted4中文 $180

人中6 全新200

全新黑色手制$250

2k18 code巳用但有psn7日code $310 (可用fifa18換)

嘩，你個價好吸引呀

不如咁丫，我GTA 280 放多隻比你轉手賺多兩草野
人中0 你120 蚊打算收半隻？

收機戰V中文 $280

西鐵線

TG: iamnotexisted

放
ff15 中文版 冇code $220

佢想搵水魚咪由佢, 應該都無人理佢

2k16 $100 巴打唔知啲game嘅價？

笑大人個口

又係喱條友

收 gundam vs 220

放nier 中 $300
Second son 中 $80
兩隻$350, 紅色線交收

唔怪得無留聯絡方法....都無心換既

200收knack2
荃灣線

放2k18 有code 300or換horizon

收kof14 中文版 250 街霸 中文版 220

收overcooked $100

telegram: @vic952

放

仁王 $200
GTA5 $220 (冇地圖)

將軍澳線-九龍塘站

收overcooked $110
tg alvinerino

街買全新都係450

收 街霸5 行貨中文版$220
屯門交收

放
Fifa17 $60

元朗/葵興

telegram
NickyCTH

收仁王 150
witcher3 150
港島線交收

tg @luluxyz

收FIFA 18 $350

痴撚線

收
尼爾 中文 $270

放
人中0中文版 $260
Sniper elite 4 $240

西鐵綫交收

放2k17 $150

請問依家二手overcooked 呢到大約幾錢收到
見有人放140，有人收110，120

收既通常壓低$20
賣既又鐘意叫高$20

呢度特色黎

Overcooked 一手都係168，有code 多個版圖，自己衡量

放巫師3 GOTY 版 250
今日可交收，綠色線

Tg: horsejai

收kof 14 同 街霸5 各$220
另問xbox大制可唔可以用係ps4度？

TG: pieter27

見到有一手148

放機戰v 中文版300 將軍澳線交收

yes荃灣148全新

sorry唔熟荃灣。有無地址or 鋪名？

放

仁王 $200

今日可交收
將軍澳線-九龍塘站

gameman 地皇廣場3樓

放
人中6中文 $150

之前係沙田藍田買過全新

放
FIFA 16 $40
BF1 中文 $150
高達 港版中文有CODE $250 或換中文NIER
古惑狼 $220

放
2k17 $150
Sniper elite 4 $240

西鐵綫交收

200收knack2

賣
巨人中文 160

可換仁王/dark soul 3

大埔/九龍灣交收

收
destiny 2
300
第一城站交收

放仁王$180
地點可議

收機戰v中文版
$250

放2K18 連code 330
收 knack2 &gubdam vs

可換 ( /+$)

咁睇得起隻垃圾, 用黎換 NIER

放
仁王 180$
littlebigplanet3 80$

紅/綠線交收都可

仲搵笨過facebook 二手group

高達200無人要 nier 300有人收

放

巫師GOTY 230
綠色線

Tg: horsejai

放

GTA5 $230

將軍澳線-九龍灣

機戰v中文版
250

地鐵綠色藍色線 可議

放Destiny 2 $310
Dark Souls 3連DLC $300
可以去大部份地鐵站交收
TG: HyperEggman

收 UFC2

$100

東鐵線交收

TG Aaronwalker

收Witcher 3 非年度版 $130
東鐵線上水至大圍交收

賣 for honor中文版
$120 西鐵線交收

收 horizon $150

東鐵線 荃灣線

放全新uncharted 4中文版$180
南昌或銅鑼灣交收

放Batman Arkham knight $100

觀塘線 交收 (可議)
tg:

放 uncharted lost legacy中英文版 有code $180
TKO線或觀塘線最好

放Destiny 2 $300
Star Wars Battlefront $50
2隻要晒$330
可以去大部份地鐵站交收
TG: HyperEggman

放
Fifa 17 有code 中文 $80

收
Division 中文 $50
尼爾 中文 $260
人中龍維新 $100
荔枝角<>調景嶺交收

Tg:

放

仁王 $200
GTA5 $230

將軍澳線-觀塘線

收kof xiv 250 屯西交易

KAKAJJ 見字覆tg

放

仁王 中文 $200

港島/九龍塘

收
fifa 17 $50
女神異聞錄5 $270
全要中文
南昌/深水埗-荔枝角交收
tg:charlieis

放

FF15 230
巫師3（普通版）100
紅綠線交收

收
機戰v 中文版 $250
綠色線交收 其他地方另議

放
2k17 $120
Sniper elite 4 $240

西鐵綫交收

收
bloodborne the old hunter $150
rise of tomb raider $150
witcher3 年度版 $150
Mighty No. 9 $50
god of war 3 remastered $80
farcry primal $80
lego mavel avenger $80

放
仁王 $200

全部中文
紅藍綠線交收都得

放槍彈辯駁v3中文版 $280
東鐵線

垃圾結局我屌

放
uncharted4中文 $180

人中6 全新200

全新黑色手制$250

2k18 code巳用但有psn7日code $310

放
魔女與百騎兵2 (中) [有CODE] $200
STAR WARS BATTLEFRONT (中) $50

荃灣 , 紅線交收

收 Gundam VS $220

放
Fifa15 30 fifa 16 17 50
Division 50
One piece burning blood 200
戰國無雙4-2中文版 200
2k17 kobe edition 120(得返紙盒同手掣貼)
古惑狼200
Gundam Venus繁中有code250(已放)

可議
屯元天交收

@Lohongchulluckyguys

收gta
horizon

tg jjbig

收 FIFA18 $340

放nba2k18 310$
Tg:funbbg

放全新uncharted 4中文版$180
南昌或銅鑼灣交收
可換其他驚

放
PES 2017 $130
The Evil Within 英文版 $160

天后至觀塘交收
TG: mccgi

放 Rise of the Tomb Raider中文版 $230
價錢可小議
交收時間地點再約

tg :

收uncharted 4 $150
東鐵/觀塘交收

放 巫師3 年度版 220
tg@chukjai

收機戰OG中文$200
TG: pieter27

收
bloodborne the old hunter $150
rise of tomb raider $200
witcher3 年度版 $200
Mighty No. 9 $50
god of war 3 remastered $80
farcry primal $80
lego mavel avenger $80

放
仁王 $200

全部中文
紅藍綠線交收都得

有無人知cd版有無中文版

收Fifa 17 50蚊 觀塘綫

收UFC 2 $130
東鐵線交收

TG : AaronWalker

收仁王$160 將軍澳線

TG: pieter27

放for honor中文版連soundtrack $100
港島線交收
tg: rxcon

收 古惑狼 $170

等左會然KAKAJJ 半個鐘原全無聲氣
大家要小心人放飛機

收
刺客教條合輯 中文版 $110
Lego Avengers 中文版 $110

屯元天或深水埗, 而其他地點時間可就

賣Gumdam vs 中文版 $230
收Fifa 18

放
gundam versus 中文 無code 230

旺角/奧運 交收
email: tradehkg@yahoo.com.hk 留contact

overcooked 岩岩買全新$160

［收]
Mighty No.9 $80
Knack2 $180
Uncharted 4 $150 全新+$20

平日 放工時間 藍線/紫線

tg:

收
FIFA 17 60蚊 一共要2隻

放
FIFA 16 $40

BF1 中文 $150 只限馬鐵線

古惑狼 $220 馬鐵線 $200

EDF 4.1 $200

BASARA 4 皇 無CODE $100

放巫師 年度版 230

綠藍線
Tg: horsejai

想要
無tg

email me
Juventus169@yahoo.com.hk

放
2K18 連code 330

收
knack 2 200
Nier 280
Gundam versus 200

放
FF200

最好紅綠線

收 龍珠異戰2 $200
GTA $200
Gundam versus $200

全中
地點互就
可議

收UFC2 $130
JOJO 的奇妙冒險 天國之眼 $130

東鐵線交收

TG: Aaronwalker

放Hori拳王版街機大掣+街霸5
$800
有收據有盒，購自今年4月
街機掣玩過5,6次都唔知有無，一直放盒d掣仲好靈敏

本身諗住買黎等出gundam vs ,點知隻game太垃圾玩咗試玩版無買到

tg: P9baby

有無巴打知2k18咩價位

270 180 180
240 220
全中文
紅磡 九龍塘至鑽石山最好

放uncharted 4
$180

300 算好

放fifa18連code $350

收overcooked $120 英文中文
Horizon zero dawn $220 英文中文

tg@ginormousnoob by 不議價

已收gta

大支先生，你隻FIFA 同一手價冇分別喎

放pes2018 $280
可加錢換2k18
屯元天交收最佳，旺角或九龍塘可以就時間
Tg: saintikerbb